［失蹤人口］有冇人知口交部發言人華春瑩去咗邊？

日日都耿爽
華春姐去咗邊？

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

淫照流出左之後就已經收撚左皮

想著草去美國失敗咗 之後就消失咗啦陰功

華姐

架仔都有J開

又貿易戰又反送中
領導最近成肚火 要出火呀

如果成功，可以去會合郭文貴，到時日日大把花生食

釋放華春瑩.

有冇圖

華春瑩同柒婆同習總玩緊3p

走佬美國事敗

口交部月薪咁低㗎咩？！
睇佢地副嘴臉以為月薪過百萬㗎喎

傻啦
有時仲奀撚過賓妹